（圍爐）有冇25歲以上仲係單身嘅巴打絲打（6）

咁都1001

A0

單身

單身又有乜野可怕

A0而且覺得仲會繼續A0

開到6

how old?

A0
仲有幾日就25歲

單身耐到俾人懷疑係gay

森林搵唔到, 不如走轉菊花園

無哂人

新post留名

新人單身

又係你
新條毛

新人留明

名已留

幾歲A幾??

巴打分左幾耐?

講黎聽下

乜要講架
年尾25

Lm圍爐

幾歲啊巴打??

徵25up單身狗入黎吹水

仲有半年就26 A0

呢個年紀仲係a0
如果比人問status果陣點講出口

大魔法師之路不遠

其實單身既大家
你地係未搵到 定 唔想搵

30

唔想拍個陣就搵到，當想拍個陣又搵唔到

未搵到 試過上網識但唔岩feel

有興趣 但唔敢行出去 好驚俾人睇穿

A0 就黎過25歲

唔想搵

點解驚俾人睇穿??

my name

25歲 讀書個陣拍過2次拖
而家已經8,9年無拍過拖
其實都有好多機會 但真係無乜意欲
個心仲好掛住一個中學同學 而家有時都仲會夢見佢
可惜佢已經有男朋友

本身又唔係好social好中意識人果d. 突然去approach佢

比friend話衰慢熱同唔夠主動

唉同我好似

我唔想再搵人, 孤獨is ok

有時都想有個異性互相支持下
不過衰on9浪費左幾次機會

可以去邊度揾

夢境

SAME HERE

劉明一身蟻

又黎留名

未搵到

留名
利申25.5

祝你快d搵到

仲有時間

係咪唔受玩。都係25姐今年

覺得個同事好似唔錯
但佢對我好似一啲意思都冇
繼續尋尋覓覓

點知冇意思??

係有啲唔想搵 感覺好似單身都唔錯

同埋覺得越突登去搵就越無
順其自然啦

31留名

就算轉左都只會繼續單身

如果想同對方做深入少少嘅朋友
都會想同佢講多少少野
返工都會想唔覺意 見多少少面掛？
但係佢冇
我有試過做主動 一大班人lunch叫埋佢一齊坐
佢坐低都唔同我講野食完就走

兩個禮拜
利申藍絲

我都好想有呢個諗法

2星期好短啫
加油

你有冇揾啲有趣嘅話題同人講呀

A0 hehe cry

gay post大把仔仔等緊你

早
就30 正啊喂

幾歲丫巴打

好耐未拍過拖

有時放工之後自己一個好lonely

就黎26

幾多年啊

早晨啊

究竟應該點

又見到你

details please

星期四上上水

單身到 而家連第一步識人都驚
驚俾人睇穿 一開始已經諗人地唔會想識我

活係自己FF之中

唔踏出第一步 連自己都冇自信
點令人對你有興趣

come on 巴 加油

唔自信好麻煩
會變到自卑, 拍拖會好煩

估唔到呢個post 開到6 唔想搵時有 想搵既時候就冇

iktf
已經進入放棄狀態

放棄就唔好怨

我到而家都冇啊!!!!!!!!

31 仲係單身
已經唔想媾女, 覺得女仔太一時一樣
但又接受唔到HEHE, 一直單身

hehe市民仲難搵食
個個都大隻靚仔

hehe仲難溝呀
你估好易

AGGER

原來想做HEHE都咁難, 注定一世毒L

成日覺得每十年都好似一個關口咁...

25 A0
估唔到有咁多人同自己一樣單身...
真係唔知講咩好............

估唔到A0咁多就真

同169 170既高度 係一個大關口一樣

有時理性話俾自己聽唔急，但一到多野諗時候又會覺得好想快d拍拖

唯有係朋友D朋友

要記得自己有條件就一定會有人欣賞
咁就唔會急 急都係因為覺得會冇人要姐

A0 千反田

damn right！

諗野mode時 唔會咁正面

我轉牛角尖大師 一定明

但係事後諗返就好ON9
有個人陪有時就可能糾正下自己 都幾好

中point！

絲打你單身左幾耐

個名幾正

around 3－4 年

希望在明天

時間未到姐

O0點睇

Me A1 啱啱散
好迷惘，覺得唔會識到新人

咩叫 O0

啱啱散就抖下先

都到呢個年紀，與其搵件二手貨，不如做魔法師
千其唔好幫人埋單

唔抖
停落嚟會諗返喊到仆街

A0該如何自處

咁咪害左人囉

到時見到你鐘意既人 你就未必會咁講

但唔知幾時先見到......因為永遠都係一個迷

點解害人？

希望係

有冇主動搵?
都係多D出席下朋友活動呀個D

咁快一個接一個
新嗰個未必係你真心喜歡
只係你想快啲搵人慰藉, 借新歡忘記舊愛, 變水泡

做緊咩丫

其實女仔會唔會接受到一個大自己十五年既追自己

me can't

我邊有咁易搵到
廿五年先遇到一個...
我只係想識多啲人 冇時間啦

我冇專登去做呢件事囉 正常識朋友係有既

識同一齊係兩樣野黎既又

我識有人接受

裝備下自己

女幾多歲男幾多歲

單身左一年, 識左幾個, 都冇乜邊個係想去追佢
我覺得識多D人係正確

咁我想識啫 但真係冇哂圈子

喺邊度會識到？

佢地結婚個陣女23, 男37, 但唔知幾時開始拍拖wor
男ge唔係有錢, 所以應該唔係為錢同佢一齊

都係朋友D fd, 好多fd有活動都會叫埋我去, 所以久唔久就會識到新朋友, 不過好多見完一次我就冇follow up...
靚女又覺得冇自己份, 但豬得制又唔想追, 好講眼緣ge...

男既應該把口好得/好有才華

唉我啲朋友除咗帶埋男朋友出嚟都冇呢啲活動 這些機會 返工又冇朋友

識到朋友D 朋友 就會再識到佢地既朋友
好快就會識到人

啱啱買咗張silent siren演唱會飛一條友去

Suu

好葡萄

83巴

咁冇人性

A0 92 大毒...
想揾個中意嘅人呀...

可以講下點毒法嗎

大哥哥

中意打機...
人多又嘈嘅地方唔多出聲...
好少出街
慢熱

唔係好毒啫
me鍾意睇書畫畫玩龜玩骨頭人
11點半前就要訓,
唔夜蒲唔飲酒唔食煙,
覺得自己好養生

無中間貨色咩 個range好極端喎

係咪唔應該係連登出現呢,覺得超晒齢

咩係骨頭人

唔係冇, 不過我好多條件
講多兩句覺得怪怪的就唔follow up
覺得個女仔cher我又唔follow up
etc

唔係, 90前係連登買少見少
好野黎!

pose Skelton

我都係尋晚先啱啱開左個ac咋

咁啱

其實歲數係咪真係咁重要？
係咪一定要30歲前就要有穩定伴侶？
或者結埋婚先叫完美？
我25 A1 一齊左3年 舊年6月分手 帽事
果陣時都諗 我會唔會之後都再搵唔到女朋友呢？
過左一排慢慢習慣單身，開始無咩感覺
正常識到朋友，有男有女
都係咁生活啫，自自然然咁咪仲好
22-30歲之間係增值自己既最階時期
當然男同女唔同諗法，我覺得就算男人去到35歲先識女朋友都未算遲，到果個時間正常都有一定儲蓄
有穩定收入，有運動開既話就更charm
怕咩識唔到女？
Sorry for 1999

我都覺30唔係一個deadline
反而25後既自己先真正了解自己想要乜
真正成長
宜家好積極行緊前路, 比之前更快樂

所以其實巴打們唔洗咁灰😂😂😂

21歲
tg:

留言大家傾下計

21

88年仲係單身

a0

A幾 ?

A0毒撚留名

係咪有地方圍爐取暖
我好空虛好凍呀

凍左幾耐

真係好多a0

有冇女都好 搵到自己想做既野 開開心心就已經好好

好多25以上A0

差不多同我一樣，不過唔同既就係我悶悶地真係會星期六、日自己一個去睇戲睇早場

新加入

介紹下自己

最近個人好灰,係咁聽dir en grey

灰到飛左日本染左個灰頭

覺唔覺香港啲人好後生已經好多白頭髮

me 勁多

講得岩 男人真係唔怕

準備收工

生係後尾枕都唔知點睇,

女人一過三十就越來越少價值

係咪唔得？

其實唔覺, 好多fd 30都keep得好好
我覺得唯一話價值少左, 係如果生BB有少少高齡
如果唔係男女咪一鳩樣

個價值應該係指整體市場供求
姐係女人過左30會更難搵另一半，正常男人都想搵後生女
當然實有個別例子

正解, 打算梳起唔嫁

岩岩25 原來咁多人同我差唔多情況
個人慢熱 又唔鐘意人chur
圈子無乜女又無特別去識人
朋友介紹過又覺得唔啱

hi

咁快?! 比啲機會我地呢啲毒L好wor

就快升職

大魔法師??

btw巴打幾歲?

原來已經開到(6)
紅巴

看來是同路人喎

前日25歲，夠資格可以入黎傾偈
仲係A0，但係唔係太諗拍拖呢樣野
有冇人都係預自己一個過人世？

唔係預自己一個過人世
但真係無乜希望可以揾到個soul mate咁
又唔想將就wor...

其實依度有冇魔法師

好煩 已經唔知自己想點

上個月25咗
個人好sad

15歲已經唔係單身
速逃

你點知你三十時或再之後嘅時候會唔會單身呢？

新加入，加唔加得？

@jaichui

25 A1

26歲a0...完全無對象，身邊d fd拍哂拖⋯

我都係岩岩散左1個月，宜家家居份工chur到我無時間去回想
唔知係味好事

之前有個算命朋友幫我批命，2018 年2月後先遇到未來真正既佢

無咩好做....唯有努力番工，增值自已，等到2018先算

呢段時間可以自我增值下
緣份話黎就黎既

點解無對象??
巴打俾啲自信自己

出去蒲

光絲幾時帶細佬出去威

24 A0

10分鐘後三支旗杆等

請你食三哥

會唔會有活動出嚟識下人，圈子好細

其實自己一個更開心.

其實長期單身唔係慘
係身邊啲fd個個都有好穩定另一半等結婚嗰隻，有比較下就好似覺得有問題咁

利伸：28

落街跑步見到以前D中學同學連仔都生埋

出到黎全部都係仔就好笑
玩格劍

hi all. 91 a2

LM睇90後絲打比人圍

有時想返起以前個ex,雖然交往時間短，有時會有種遺憾。
我都想識個互相尊重大家，一齊經歷唔同的事的女仔ja,點解咁難搵到？

最近突破自己，試玩下交友apps

巴打，隨緣啦，唔好為拍拖而拍拖

出左黎做野好難識異性

識同性都好難

開咁嘅post做乜

91巴 👋🏻

翻焯囉

咁好難向前行喎

仲成日見住,好定唔好……

nola let it go la
多啲出去識下人
唯有係咁

唔你好喇師兄 咁樣你仲難去前行

我之前都係會玩交友apps

但講野永遠唔夠深入，同唔到人繼續傾落去，無咩話題咁

不如真正去識人，去下活動識人仲好

37 A0

已放棄

我都就快34 a0

有tg可以取暖?

太內向？

大前輩

求指教

27, A0 , 單身 , 感覺真係會變魔法師

上年花左一段時間玩下交友app／緣份計劃
出過街都有幾個，但最後就乜都無
今年就做野忙左，無時間識人

以後點算

點解會乜都冇？

我都玩過交友app,但成日無時間耐性去得個whatsapp 黎培養感情

交友app好多美容sales

自己覺得唔岩
有個我覺得可以發展
但對方又無疾而終..

係架，不過你玩得多就好快識分

單身 26

唔鍾意傾WhatsApp

身邊啲fd都結緊婚

新人留名先
dry左幾年

到底我係咪中意佢？

明明尋日係佢側邊 望到佢笑會覺得好開心...

但今日已經連佢個樣都記唔清楚...

要諗返某d場景先記得清楚佢個樣

唔傾WhatsApp可以有咩方法識?

有冇tg gp

同問

想搵d行山group , 分享會去學下野 最少可以識下同興趣既人有計傾下

最緊要有個機會大家可以相處多d,互信了解大家

琴晚好似有位巴問我凍咗幾耐
.........................a0囉
離開咗呀媽個肚就好凍

same here 幾時知有啊

想圍爐

如果有人肯接受我窮 有人陪我我會改變

有

唉...28歲先變番單身 ....
仲要財政事業 一齊出問題

一生係未已經玩完

好彩有買保險留比呀媽......

格劍po？

仲有健康就仲有人生啦

我都想入tg

同問
92年

得兩年從頭黎過，三十歲再溝女都未遲

就快大多一歲
都仲係無

巴打做咩quit

日日大把時間做Gym 的確人生最健康時期丫...

點解散? 散左幾耐?

請問t g 是甚麼

你又知我散既巴打
tg傾啦。

咁又一日,

29巴報到 係咪有tg group入下

lunab9413

好多巴打哦

all is 巴
冇絲既

成個谷都係巴

在座各位唔好FF

格劍